## Тестовое задание на вакансию PHP разработчик.

### Условия задания 

Реализовать браузерную интерактивную игру Tamagotchi с использованием Laravel framework.

Игрок может иметь по 1 питомцу каждого вида.

Возможные типы питомцев:
собака
кот
енот
пингвин

Характеристики (нужды) питомцев:
голод
сон
забота

Максимально значение каждой из характеристик - 100.

Все характеристики снижаются с течением времени:
голод на 1 ед. раз в 10 минут
сон на 1 ед. раз в 20 минут
забота на 1 ед. раз в 15 минут

Если голод упал до <5, у юзера есть 1 час, чтобы накормить питомца. В противном случае игрок проигрывает, а питомец погибает.

Если сон упал до <5, забота начинает уменьшаться в 3 раза быстрее (1 ед. раз в 5 минут).

Удовлетворять нужны питомцев игрок может со следующей периодичностью:
голод 1 раз в 5 минут
сон 1 раз в 10 минут
забота 1 раз в 5 минут
веселье 1 раз в 20 минут

SASS и JS компилировать с помощью Webpack.

JS Framework: VueJS
Все запросы на удовлетворение нужд и обновление их значений выполняются в real-time (axios для запросов, Laravel Echo+Pusher для обновления).

### Окружение, необходимое для развёртывания проекта :

- Unix OS
- php server (Apache or Nginx)
- PHP >= 5.6
- MySQL >= 5.6
- установленные node.js 9.8, npm 5.6

### Развёртывание проекта

- выполнить клонирование прокта из гит-хранилища
 
`git clone https://bitbucket.org/worker_g34tg/laravel_test.git laravel_test`

- в корневой директории проекта выполнить
 
`composer install`

- в корневой директории проекта скопировать файл настроек окружения .env и внести необходимые поправки для доступа к базе данных, к сервису Pusher (предполагается наличие учётной записи на сервисе Pusher)

`cp .env.example .env`

- в MySQL создать базу дыннах, credentials для которой внести в файл окружения .env
- внести необходимые настройки в файл cron

`* * * * * /usr/bin/php /path_to_project/laravel_test/artisan schedule:run >> /dev/null 2>&1`

- в корневой директории выполнить команду для заполнения базы данных :

`php artisan migrate --seed`

- для выбранного web сервера настроить доступ к директории public проекта, и выбрать hostname, на котором будет доступен сайт
- для аутентификации на сайте использовать данные тестового юзера созданного при заполнении БД 
логин : `user.mail@example.com`
пароль : `123456`